求合法收數佬介紹

金額4位數 唔算多
有單據
本人不想再追 全單 送俾你
唔想益條無賴
有冇人

知唔知而家收數佬公價幾多?

你條數冇返十萬八萬都唔會有人接啦

送喎 收到你袋哂

收數佬時間成本唔係錢？
全袋都得個4位數，太不吸引

得4位數隨時比人拉，早排先有個比人拉咗